開心速遞（326）

今晚賢妻訓練營

仆__rebe我想死

影完扮純情dllm

當唔係靚仔係咁望
會話人望蝕晒咸濕佬之麻

鐵面陳Rebecca 大龍生Ma姐 突然一齊左
仲未係睇得好慣
琴晚鐵面陳仲要咁緊張Rebecca
好想睇之後鐵re主線交代返

唔知今次拍咩線

呢三晚坐定定睇好戲

開波

期待今集

串賓穎

痴撚線一集準備好

三從四德...而家唔出軌都偷笑

使唔使紮腳㗎？

lala

兩位老師

容儀仲乜要咁節惰sell自己個營

蘇可欣

溫文爾雅唔係小學老師？
同埋搞咩道德兄越著越求其
以前著西裝嫁喎

@屈dee

容儀都差點出軌

藝君子

妹豬群姐

通街都係刁婦

曾敏

吹水

賤妮又出醜

兩父子喺山莊度咆哮
有腦都唔會咁估啦

Jenny咁撚黑嘅

帶埋支mic去廁所

Jenny RIP

開咪
rip

開緊咪

笑死

Jenny其實都有啲慘
老公個老母咁鬼煩

點睇你女神

jenny 好正

Jenny成為第一個參加者

你講邊個呀？

唔去就無得再喺接龍蝦蝦霸霸

到大小姐

你點做你自己撚清楚啦

係公司蝦蝦霸霸

返工為咗蝦蝦霸霸

技安

楊證樺

技安嘔到

天下奶奶一樣煩

嘔白泡

Linda飯糰

技安嘔白泡

36人份
咁犀利

點解愛回家入面好似得一個醫生

技安真係好可愛

Linda整既飯團

拎洗潔精洗米

仲有蔡康年

即係洗潔...

洗潔精

洗潔精洗米乾淨d

用洗潔精洗米

洗潔精洗米

洗潔精洗米lol

好恐怖

痴線

頂 洗米用洗潔精

大小姐暗黑料理又多一樣

哇屌好撚恐怖

有冇cap到技安

有冇咁誇啊？弱智先會咁洗啫下話

個肥仔

一生只能嘗一次

可唔可以搵Rebe去溝醫生

謀殺

開心速遞食譜新會然

直頭係常識啦

金城安都唔會做嘅嘢大小姐做

弱智的嗎洗潔精

咩鳳爪咩月餅都可以過主了

笑屎人喇

我諗起我以前睇個綜藝，有個藝人又係咁蠢
拎番梘洗蘿蔔

大小姐知道自己第一次整 點解唔search埋點洗米啊

得番半集，夠唔夠做架

龍力蓮咁醒，咁反高潮。編劇當觀眾弱智

好撚正

大小姐 : 洗米咁簡單點使search啦

今日係上

sorry 眼殘

放心, 仲有中同下

點解Philip唔食

知道係linda整

以前大小姐都有煮過飯啦
其實冇理由今次會用洗潔精洗米
頂多應該似沙律菜果種程度嘅黑暗料理啫

大小姐咁樣整飯糰...暗黑料理女王

佢知道Linda整的大伏

因為俾小朋友食要乾淨啲

大小姐好型

最後一面

技安好可愛

痴撚線

如果我死咗係咪唔洗交功課啦

個營4德
煮飯

有小小悲哀嘅台詞

bonnie

施曼幾正

自己性格

曹總啲廣東話

雙大同jenny一齊入營？有好野睇了

Bonnie

殺人料理

bonnie都係呢種人

拿成集來鋪墊

Bonnie 食屎啦

取下精

潮生gg

Bonnie真係好正

接地氣
貼地下話

曹總：取下精啦喎

民初好似都冇3後4德了

應該有下集啦

安仔果個道德訓練營

最恐怖d人去唒

雙大+jenny

唉我唯有入營輸D精比尚善老師啦

潮生先治到大家姐

三姨都有去架

好正

屌 最癲果班去哂

加埋Rebecca

好可怕嘅陣容

你走啦rebe死証冇得搞架啦你

有埋群姐就仲正啲

加埋rebecca先夠最低人數

不得了

玩死佢老婆

有預感道德夫婦會死得好慘

打靶仔個娘親

復仇者聯盟咁款

你係唔會成功架。

其實熊家先係譚校長個道德重整會嘅苦主

其實應該全劇女人都參加

Rebecca去係食花生咁

唔洗要你了

搬龍門

人多直接趕走

仆街到

咁多人嘅

同Bonnie 上床個陣 講野咁文雅都幾有Feel

港

Rebecca差啲變左condom

咁多人參加

死肥婆

好撚大波

最巴辣果班都黎曬

呢個世界冇淫婦

精彩

Jenny戴住黑超話人戴黑超

全明星

好睇啦

三個都西口西面

陣容強大。

Bonnie由細參加到大都係閪女人
係到阿安一齊咗先正常返姐

Jenny真係好大波
呢件衫盡顯曲線

映射緊坐監？

後面某d女女

溫文爾雅

有兩個咁重

依3條友

一個有兩個咁重

Jenny

你一個就有我地兩個咁重

收聲!所有既人準備卸妝

Rebecca 好慘

又話缷妝

閪撚到爆

Rebecca好慘

雙大

大家姐孖辮

咁都連到

慘痛回憶

依幾個女人幾有火花

連返坐監記憶

三小辣

黑歷史

刁中之刁

譚仔

呢個陣容太強大

jenny其實都幾正...

特辣

大小姐咁大力

幾好笑

佢坐過監？

唔記得左個no

明星賽

有冇人瑞.jpg

超正

希望唔好雪啦

屌你老味死肥蘇

jenny個瞳孔唔係黑色既? 帶左con?

橙不忍島

以為話咁所以加rebe同房

坐過監？

佢去坐監嗰個係咩島

估你唔到

13579

編劇take左幾多野去寫

又出VR

仆街

又玩上次個個vr？

又有VR

古里悟島？

呢兩集好睇

VR molamola

個個都要打底著底衫
如果唔係件衫透到一定個個透bra透底底

現實都坐過

黑肉

笑撚死

又玩VR?

好似係橙不忍島

同賞花杏仁露有異曲同工之妙

肥婆Jenny之前啲陰影

唔係厄里唔島咩

又變哂譚道德

佢帶鱷魚皮手袋俾人拉
但係唔記得個島名

jenny拍呢集個陣醉駕

橙不忍島，入境果陣帶咗橙

分上下定上中下集？

橙不忍島 佢個gip有個橙

就咁睇我對呢三集好期待

連咁多角色 連上次訓練營
連埋Jenny 坐監 好有心思

有無之前vr 片，無睇到

三個應該會短暫地同心協力咁逃走同反抗譚道德夫婦

上中下

成晚最正係最後

今晚xiao死我，聽日仲期待

唔係帶橙咩

*笑

夢資源公司?

Xiao

搞錯哂

於第430集因為在「厄里梧島」過關時被發現有違禁品而入獄半年，後於第446集提早出獄，並因監獄生活而患上創傷後遺症，後因重拾夜場生活而康復

拼音

Jenny喺厄里梧島俾人放咗個鱷魚皮銀包去佢個袋度
橙不忍島係佢屈Mandy

橙好似係mandy

美麗都有得拍廣告

佢地逃營係唔係之前田蕊妮 唐寧個套倉底野

垃圾藍絲黎

嗰度係唔係啲咩渡假營個境

最癲果班喺哂今次主題

好難講

金城安識煮飯㗎

大陸拼音撚露底

好期待呀聽日呀
今集笑死

取精

個 Sales 又改名
周春夢 > 蘇麗欣 > 阿蘇

果然夠痴線
忍唔住係條街到傻笑
好期待聽日和下星期一

即刻重溫 呢幕太精彩

佢個人設比人改到鬼五馬六
明明一個人可以係美國生存十幾年
返到香港成個廢人咁

喺美國霉咗十幾年，都可以咁靚仔

編劇嘅禍
為搞笑犧牲角色完整度
話英文差都唔合理啦

美國公民有美國政府養
香港...

為人妻職責之一

咁可能係美國大家姐好照顧佢都未定
講唔合理應該英文差唔合理多啲

唔咁提倡啫 但屋企都會教
好似譚道德屋企嗰啲守舊家庭可能依家仲會講
始終佢哋覺得呢啲係家庭教育

冇啦
有講過佢老母會掟低佢幾個月出去搵靈感寫書

來緊兩集會好嘈

好彩我節目表先見到知你講乜
個肥婆唔係我女神呀

bonnie 1.0個格

樓主牛b死

阿水上次已經pass咗
又識煮飯
俾老爺兜巴星都無怨言

見到老公變譚道德

thank you and 期待

打錯，對唔住

唔記得左添 邊集講？

加埋個賀碧雲就真係不得了

Bonnie 1.0和2.0根本兩個人

加埋佢嘅話，個營會比佢哋炸咗都似

聽晚係咪有鐵re

大把人2.0
根本好少事

Tree根和3E都仲係1.0

但成日買chanel

雙大+Jenny+賀碧雲
開心速遞終極痴線組合

3e先改得勁喎

四大癲后

講佢2.0其實因為轉變得太快 洗白太快
其他人2.0係一步步來
但依家如果唔睇早期應該冇咗件事
安bon cp線其實已經冇咩野好寫
依家都係過場多
況且角色咁多編劇應該都唔會再改

大家覺得用洗潔精洗米好弱智
但我老母真係試過用洗潔精洗雞蛋
好彩得佢自己洗自己食
冇嘔白泡
但成塊面發過豬頭 腫到眼都見唔到
住咗一個禮拜院唔死得
我老母好賢妻 煮飯好撚好食 唔知點解咁天才用洗潔精洗蛋

除咗3t線改咗佢人設 其他都冇咩點變

真係有人咁做 我以為係啲菲傭姐姐先會

男的有大四喜
女的有四大癲后

冬瓜的作用

這個就估都估到
佢地揀冬瓜鬥大但加「怎料」就估到應該係要揹上身

孭住跑山
但對三從四德有咩用

而家仲係三惡女同 UC三大惡女同朝鮮三惡女齊名

編劇唔識寫後生cp線
又作得太大收唔科一野洗白佢就算
如果唔拆孝V我諗黎緊venus都係咁

根本3E人設最需要改
明明套劇一開始set佢咁死就係隨著劇情來描述佢改變
點知做左七百集都仲係咁
好彩726好似開始變

洗白Bonnie都算
洗白Venus真係不了
現實啲話阿孝頂唔順Venus飛佢算啦

估唔到今集會有Rebecca

Rebecca先係最需要學做賢妻果個
唔係點打動小娟

電車痴漢女版

當咩小朋友

可能學古人咁咩細路上山

佢同潮偉分手離家出走個陣

佢唔係廢，係懶姐， 佢仲呃到蓮姐都中伏做A貨女王又呃到媽咪成日俾零用，仲要玩殘SO苦主聯盟

Rebecca識得煮飯煲湯㗎
道德小學畢業識得古箏書法
可以扮到好賢妻㗎
參加賢妻訓練營應該係想博鐵面陳好感
因為佢好敬重譚道德

啃老嗰一集 安安都係被迫成熟都唔算太廢

佢唔叻邊有可能玩殘咁多人， 仲有醒唔起池子孝都中過佢招

好期待佢幾時令到小娟破戒

鐵面陳好似唔知Rebecca去這個營
不過其實Rebecca有好多setting都係為鐵面陳而設
註定係小娟的了

去完講翻一樣啫
大家舊同學可能講埋俾校長知佢哋一齊咗
好想知譚道德個反應

其實我覺得講得通ge，之前都有幾集講過安仔係有能力生活自理，係hall識洗衫煮飯煲湯，只係份人懶，平時又有熊家人+00照顧，先會咩都唔做

「鐵同學能娶得葉同學如此賢淑的妻子，實屬福氣，祝福你地白頭到老」
「感謝譚校長的祝福，學生定必克盡作為丈夫的責任，好好照顧Rebecca」
Rebecca: 暗爽中

今集雙大加Jenny確係有睇頭,希望跟住果兩集俾道德兩公婆糟質會有更多火花
唔知遲啲有冇得睇下大小姐平時會煮啲咩暗黑兒童餐俾飛立仔食,食到飛立仔咁鬼醒...

但Rebecca唔係 教而不善葉碧嘉 咩
譚道德如果記得仲差啲出軌葉同學 同知道佢間唔中陪容儀買性感內衣嘅話

咁梗係當Rebecca係個訓練營順利畢業啦
如果唔係就變左「鐵同學倘若真要娶此女子必定要三思。她教而不善，心懷惡念，娶其為妻他日定必後患無窮」
鐵面陳：

三段都有聲

不如畀rebecca同醫生喺埋一齊 咁鐵面陳又可以同mia一齊, 但係3套愛回家裏面最期待嘅一pair情侶係鐵面陳同埋rebecca

呢張圖一定要cap

不如俾個機會曹總，等佢同ma姐一齊，唔好同隻房事龍一齊做四太， 佢值得擁有更好

咁會變左曹總值得擁有更好

我都諗緊點解冇佢

炸咗道德重整會小學同埋道德訓練營

我淨係諗到佢會去綁架小朋友嚇親譚道德
不過應該係因為賀碧雲同大小姐frd
佢哋兩個聯手搞到勢力唔平均
依家三個勢力差唔多串來串去幾好睇

做曹太點都好過做四太啦，都係金龜，不過曹總專一，咸濕威威，又花心又自私，不了

其實現實呢講rebecca先係真賢妻入得廚房出得廳堂, 仲要入得睡房, 同埋喺開心速遞世界裏面rebeca係佢哋心目中嘅 av女優, 我記得有一集話gary鍾意佢 但係畀欣欣感動咗

嗰集好似最後反cup話搞錯咗 Ivan鍾意嗰個同似Rebecca嗰個差一個字
但依家小娟都唔肯俾佢入睡房

過完這三集之後佢地三個會唔會frd左
到時再加埋賀碧雲真係無人能敵
要錢有Jenny，有才智有雙大，要暴力有賀碧雲

唔係曹總好過威仔的問題
而係Mia襯唔起曹總的問題
曹總值得比Mia更加好的女人

唔好 la, 曹總係baby呀, 反而想睇 娟姐搶做四太懲罰 二三太 同埋龍敢威,

反而想睇佢激發鐵面陳獸性一面

好想睇Rebecca點樣令到小娟接受埋Rebecca的下半身
肯定又係cls

暫時會frd出camp之後咩都唔記得曬
好似雙大咁就算經歷過依家都係繼續串串貢
覺得佢哋鬥來鬥去先正
同埋Jenny把口應該收唔到
但真係有需要一致向外嗰陣佢哋都會暫時合作嘅
好似排球賽嗰陣雙大合作咁

出返去咪變返…
嗰隻豈有此理
窮編劇
死肥婆

呢個諗法幾好

三句都有聲
如果真係組得成聯盟應該真係好勁

又係金龜不過夠專一， 樣方面都差唔多姐，都係呀叔一個，做咩唔做曹太做四太咁委屈要同人分

曹總唔會接受差過水水的人

咁要講曹總點解放棄水水先得
追咗700幾集好難放棄

之前曹總唔係已經半放棄左喇咩？定我記錯左？

579嗰陣定其他集數

接受同Linda相睇嗰次
兩個都有影寫真集

但點解食到洗潔精會腫? 過敏?

向曹總獻身

曹總熊家溝女任務 進度 2/3

但四個都低EQ

死黑警你話搜就搜

記得大家姐啱啱返黎香港嗰陣，明明分開住都要金城安成日上黎清潔同煮飯。安仔仲猛咁抱怨話人哋阿媽會準備大餐等個仔返黎食，佢就相反
當時俾我嘅感覺係佢喺美國已經學識獨立。搬入hall住嗰集甚至覺得佢比起其他大學線成員更加識得照顧自己，就算求其煲湯都好飲過公公煲嗰啲好多！只不過呢三年一直俾熊家同朱ling寵壞，搞到宜家連腦都懶得用，但其實有適當嘅壓力，佢可以好醒
其實懶但唔蠢呢個人設已經好多搞笑嘢可以講，唔明編劇點解下下都要寫到安仔咁蠢

鐵同學

好唔慣大家姐呢排成日喺ig post 野

最後一齊

係咪就係做廢青等凌凌養

估唔到都有人咁想

大家姐個IG長期唔active
就算po都好多時po生活照而唔係關開心速遞事的嘢
真係好唔慣

是

好耐未咁期待開波

育英相公報到

繡隻豹比豹哥

又古裝

我睇緊啲咩

輪大米

以為做西門慶

西門慶

豹哥做返本行

而家做緊乜

晨早優惠街鐘

群姐

bonnie已經係我既妾侍

咩料呀 屌你老母

Bonnie一定係想佢冇後代

Rebecca抄筆記

仲以為池美麗
點知群姐

竟然唔係池美麗做二奶

捉埋奶奶出黎賣

捉埋個奶奶出來做

好撚仆街

賣身王國

當老母睇住自己個仔拍嘅etv

三條女成個連登仔咁

呢班CLS

迫迫娼妓

雙大同jenny好無道德

屌你老母我都想講

BONNIE做古代雞至少三次了

屌你老味見到死肥蘇

小鐵

後面有個妹妹仔

邊三次？

有冇人知 最後條女邊個黎? 幾正咁

托兒所係咩玩法

托兒所 好醒

上次係真係去左拍劇 有一次係發夢

邊到

熊家攬炒

頭先果幕囉
核突到

譚道德d老師

出現左一秒都冇 咁都俾佢見到

個瓜係咁變色嘅

睇唔到

咁玩已經想定叫小鐵
明明門口都無得入

邊個係肥蘇？

頭半集好正
好耐未笑得咁開心

咁醜樣睇左活受罪啦

全部冬瓜都爛哂

孭上身果d道具黎 跌爛果d先係堅

who

陳靜堯
舊年選過香姐

小鐵、托兒所 真係笑左
真係好突出佢地個性格

攬炒

連登仔咁款

都唔知有冇得生

估唔到肥婆Jenny會醒過雙大

你好呀！我係鐵仔！

好想知佢地點樣最高分畢業

Rebecca搏炒？

暗講緊新屋嶺

3格廁紙

佢正過肥蘇好多

似理大多D

逃走

自己打井水沖凍水涼

咁就唔走

篤灰

個司機自己揸入嚟話人運吉

金手指

篤灰狗

Rebecca 大鑊了

好似某個黨

Rebecca篤灰

葉pk

今集幾好笑

rebecca真係做到好乞人憎

累己累人

可惜歐陽波比前世今生果次冇份

又VR

仲有個臂章，好有納粹feel

VR

又 vr

又黎vr

VR出場

發夢

好識諷刺

珍姐，Max仔

tg

TG

吸入太多tg

聞臭腳

又發夢

臭死左

死咗

叫一聲黑警

吸入太多臭腳味

咁高科技

好認諷刺時事

Jenny又幾好戲

洗腦

第11個

原來男扮女裝係咁搞

WTF

今集咩事

潮偉女裝

真刀

我買最後冇變過

送水輝

我睇咗啲乜嘢

Lm

Re=文革篤鳩撚搏紮

好悶

屌

VR好癡線

發夢又做

有d悶

性病

食飯時間生性病

Cls

切J

切左

cls

醫生掂咗佢

死無全屍

切左冇埋右

照一下就話盡咗力

死冇全屍

個個男人死哂

rebecca gg

VR 真係好勁

出大絕先搞得掂

雙大Jenny 演技大爆發

洗左腦

佢哋咁樣仲恐怖

碧嘉姐姐

VR真係好癲

一早出VR咪胃搞掂哂

Rebecca 先係發緊夢果個

咁樣咪仲恐怖

又暴走

痴左線

Cls 全部變曬容儀

三集

中中

仲有下集

中
仲有下

Bonnie多左三個老母

咁肥都叫溫文 戇鳩

仲有下

下集仲CLS

jenny好正

真係好恐怖

咀佢腳

錫腳

CLS

昨日果集好似正啲
不過應該下個禮拜最正

好撚痴線

大家姐sm曹總

個預告好有味

個預告乜料

編劇癡左

好耐未試過笑足成集
下集都係CLS

下集好痴線 已經笑左睇預告

係咪腦魔去左做編劇

唔做雞 做文藝學生女呀嘛

編劇係咪食咗大麻

基登仔最愛

照咁睇應該（下）先係最痴線果集

強烈要求增加多啲肥雙大劇情

鐵面陳解決師個造形真係認唔出

唔當佢哋係人

冇可疑

肥雙大

呢兩集編劇係邊個？

我都係

係夠真性情

今集好CLS
VR入面三個男人都死晒
輝輝仲要切J
點知預告仲CLS

蘇韻姿新Vlog：三個演員的早上
（講心如安仔朱Ling佢哋三個出外景）

又有vlog睇
應該係拍655沙灘戲果次？

真係得佢地夠膽係咁多人面前咁講

除左愛回定一劇救全定，佢地仲有咩賣

我都會咁講

其實可以好似之前樓盤廣告咁星期六日出外傳/平行時空

yes

724標題都好hea⋯

109「尚善的意義」
687「尊重的意義」
馬家都有「旅行的意義」

許世軒 徐樂思

已補睇， 好正。

不嬲大家都鍾意睇雙大
今次第一次肥雙大已經feel到好有火花
希望之後有更多肥雙大
但諗返佢地另一半都驚女人 唔介意遲啲出集廢柴老公聯盟

Ok喎
潮偉輝輝max
最廢同最驚老婆一定係max

應該幾好睇
不過我覺得阿輝唔係驚女人喎
雖然大小姐本身都好強勢
但阿輝只係就小蓮而唔係驚左佢
大小姐出走左之後就更加明顯
阿輝好就小蓮但小蓮真係做錯的時候阿輝係唔會驚鬧小蓮
潮偉都一樣
佢比我感覺都其實係食住大家姐
平時無時無幹佢都會就住阿善順佢意
但大是大非的時候潮偉都唔似會驚左阿善
最多係佢心軟會之後無論邊個錯都氹返阿善
所以真正廢的其實得Max

凡係有雙大嘅劇情都係好正
兩個都好醒
好似分唔到高下

同意新人開新線擺喺星期六日
之前討論過嘅空手道三子
如果想加重其他閒角戲份都可以擺喺星期六日例如Candy 酒吧線Volka Tequila嗰啲
我就算唔得閒都會睇翻㗎
仁菲安bon都可以擺星期六日

啲正野穩定cp線就擺翻喺星期一至五啦

Jenny: 冇鬼用㗎你
潮偉同輝輝都只係尊重自己女朋友啫
未去到驚嘅
潮偉一樣會為咗廣告要尚善老師改劇本
輝輝會為咗酒吧同Philip仔鬧大小姐
max就 好似諗唔到
不過搵班男人出來數佢哋女朋友應該幾好笑
點知佢哋女人喺隔離聽到曬

啱輝輝係就同錫小蓮 潮偉直頭食得住阿善 例如會問佢係咪唔敢去賢妻訓練營
Max就真係廢

潮善復合之後潮生愈嚟愈膠但係一定食得住大家姐
反而Max 變咗2.0之後就變得好廢

Max 1.0和Max 2.0的分別分分鐘大過Bonnie 1.0和Bonnie 2.0
大家姐和阿水都比潮生和龔燁食住
剩返3E
不過以3E的殺傷力都幾難食得住人

Btw不如輝輝試下可唔可以由max呢邊入龍家
因為佢好難寫由小蓮帶入龍家
種種跡象其實輝輝都係旺威仔 只係威仔接受唔到佢做鴨
不如試下由其他角色入手

除咗威仔有得話事之外,送水輝嘅背景問題同係邊個帶佢入龍家有咩嘢關係...

宜家根本冇棋可以行㗎啦
唯有開下啲新方向

無㗎啦
要等威仔自己覺悟

暫時想到幾個方向：
1) 阿輝因為某啲原因救左威仔
2) 威仔因為某啲原因要求大小姐返來而焗住接受阿輝再慢慢發覺阿輝都幾好
3) Mia開導威仔

我buy 2多啲 或者可以mix埋1
Max咁廢 或者Jenny一定瀨野要人幫佢執手尾
跟住大小姐諗住秘密處理點知俾威仔發現咗
就叫佢翻來繼續執Max啲手尾
跟住大小姐慢慢勸掂威仔接受輝輝

或者話威仔要著草／重病／被蘇姐害搞到有一段時間睇唔到接龍
但威仔唔放心這段時間交比Terry或者Max打骰
同Kai叔傾完之後去求大小姐返來接龍幫手

明明max以前能力高好多架，又好似好有心計咁，點解依家會變到咁廢嘅

但係都係改變唔到佢對輝輝以前做鴨而對佢反感嘅事實

呢樣冇得拆個喎
莫講話大龍生 就算普通人有幾多家長同意個女跟個做過鴨嘅男人一齊
都咁大個人 自己嘅人生自己決定啦 唔使向家長交代
本來大小姐選擇愛情唔要麵包就已經夠童話
如果連大龍生呢啲盲塞老人都忽然開通 不計前嫌 咁成個故事就好鬼俗套
現實一啲 父母同子女都冇選擇對方嘅權利 父母盡咗撫養嘅責任 子女盡咗供養嘅孝道 其實各不相欠
咁樣成個故事脱俗一啲

認同
阿輝做過鴨係事實
我覺得威仔唔會接受 亦唔需要夾硬寫到威仔接受
因為接受阿輝做過鴨唔係一個威仔接受蓮輝一齊的必要條件
就算最後威仔接受大小姐同阿輝一齊
都唔代表威仔會/需要接受這個事實
可以係威仔覺得阿輝係真心對大小姐好
可以係威仔覺得覺得大小姐開心就好
可以係威仔感激阿輝因為某啲原因救過佢
可以係威仔後來相處落覺得阿輝係好人
而家要研究的係點樣令一個咁硬頸的威仔變成一個接受到蓮輝的外父
同埋點樣令一個重男輕女的威仔變成一個開明的集團主席

我直情覺得蓮輝唔需要得到大龍生認同
亦唔覺得大龍生會認同佢地
咩好人 咩自己個女開心 咩救命恩人 太老土啦
不如話大龍生死到臨頭 風水師昆佢要種善因 佢先肯放過蓮輝 都仲有啲機會

死到臨頭 風水師 種善因 這啲好似正劇啲結局咁...
好似唔多似處境劇情節

唔需要威仔認同呢嘢真係講得好啱,希望劇組認真啲諗好條橋咪求乸其老老土土咁埋尾

最尾嗰段我鳩噏
編劇唔好浪費精神諗大龍生點醒覺
大龍生呢啲骨子裡自私嘅人 排除死到臨頭 鬼上身 換咗個心換埋記憶性格 居然會自我反省改過簡直係馬家式老土
有時人與人之間嘅緣份真係好淺薄 血脈相連又點 大把父母子女不聞不問過世
如果編劇係要點題愛回家玩溫馨
未老土到爆囉 冇話唔得嘅

講開加集 比多啲戲份比小角色呢點
可唔可以比多啲戲份比威龍藥貨個收銀
雖然次次出場得十幾秒 但都笑死
寫佢同曹總同鄉啦

呢個橋ok喎
寫埋感情線仲正啦
啲人唔想睇追水水
應該好笑過同anita

但之前綠水有一集講過佢係max前度wor
唔知點解俾龍家封殺先要用口音來隱藏自己
本身賣墨演但依家走咗來賣藥
但呢個角色潛力好大 同意發大來寫

我知賣墨演和賣藥係同一個演員
但戲入面世界唔係兩個人咩？
我以為係唔夠演員先重複用

兩個人咩唔係轉工咩

印象中無話佢轉工 定我唔記得左？
不過如果比龍家封殺仲可以去接龍藥行到做？

我嘅理解係佢轉工所以個角色先繼續有口音,
但樓上又講得啱,
佢仲可以喺接龍度做的確係bug,
如果兜得番嘅都幾想睇佢

因為用咗口音接龍啲人唔記得咗佢
同埋依家娶咗Jenny龍家唔得閒理佢
前度啫已成過去啦
阿水都繼續喺接龍度啊蘇都一樣得

送水切左隻中指
平時用中指開工

頂

係咪第一次上中下

屌今晚最後一集喇

唔知點解覺得今晚呢集似陳可兒寫
重口味

之前同巴絲傾過
個名分上中下係第一次
但大家姐發現潮偉唔係金城武果次試過連續3集 只係個名無寫上中下

大灣區Mandy同水水爭博士都係三集

嗰hashtag Rip曹總

5**

今集係蕭國華編劇

見到佢地三個仲驚

會唔會俾人投訴

士哥哥

蕭國華原來係腦魔

得max係真開心

jenny同大小姐借鏡既, 得大家姐有錫落去

Jenny含撚

雷珍妮個look

好唔慣

721集

痴咗線？

我都見到

之前去左煲娛樂風雲 幾個月無睇
Jenny 做咩鳩大小姐宜家點

jenny家下同監犯後遺症果期有咩本質上既區別?

會唔會望見老公變咗譚道得

一粒粒執

輝哥哥

逐粒執

尚未註冊

又用啲納咗地稅既咖啡豆黎沖咖啡

實係三個女人夾份

飛立恥笑

飛立仆街仔

飛立仔好慘

飛立仔:屌好撚瘀啊

仆街仔

被恥笑

偉哥哥

士哥哥、輝哥哥、偉哥哥
btw大小姐大過輝輝架喎

飛立仔

大家姐扮唔到聲

曹總傳係咪要拍十年

賣身

sm

屌你正到仆街

失節

8點呢d情節得唔得架喂

我要同尚善老師一齊享受

雷珍妮咁既look講野完全唔match

曹總bb

再唔

嚇到曹總9縮

好想俾散扇撈師條皮帶打

曹總就嚟爆血管咁

望到佢個look以為改造失敗左

想比椎名SM

純情曹總

沙屎禾喇

家陣拍緊金剛門傳
廢老根做顧問

淫婦

一個二個上完賢妻訓練營痴L左線

正到

鐵面陳好羨慕

好污糟

郭六賣笑係咪道德營教架？

Philip仔同輝輝收到飯盒之後個樣

大家姐心口都漲架喎原來
果然拍過豐胸廣告

無人講Rebecca要幫鐵面陳抹勻全身

大家姐

大家姐最大

竟然係大家姐最大

瘋了

侍奉夫君既樂趣

大家姐大過大小姐？

現代宮廷劇？

Linda妹妹

三個都好假

拔罐失火

jenny個妝濃左咁多

大小姐以前明明好憎幫細路抆屎

係咪3個男人係VR ff緊

幫佢抿埋屎

抆屎到終老

個侍應

講嘢個tone好似拍古裝咁

想睇宜段佢地NG左幾多次

嚇親

七十年代語氣

年輕少女咁樣衰

嚇親侍應

忍笑忍死

又獻身

豬排

你仔都生左
點玉冰清玉潔

搵條女咁豬

少女咁樣衰

填房

屌你個仔都讀大學，仲學人講玉潔冰清

大家姐你生過仔架啦

抆屎抆到九十九

但大家姐本身都生咗金城安啦，點玉潔冰清啊

生過仔仲咩冰清玉潔

生左成個安仔，點玉潔冰清

真

最尾果張好有feel

尚善老師揀個好樣啲得唔得

偷聽好唔道德

三個都係m底嚟

金城安 請證明你老母係玉潔冰清

姐姐妹妹
係咪葉劉上身

最好搞多啲訓練營

飛立仔啲屎忍咗幾耐

唔敢痾屎

呢三個女人cls

又玩

唔知會點反cup呢

又夢資源

又係依間野

賢妻集中營

咁都連到夢之源

jenny大把錢

準備反面

咁快

咁快打回原形

乜撚野處境劇黎架

好快囉

見埋報

我要VR過程

屌9共產黨思想教育營

大家姐報仇

又嚟cls劇情

夢資源係咪外掛？

大家姐終於要報仇

準備報仇啦

點解仲扮到

得罪金城安已經煩，而家仲得罪埋佢老母

VR係幾時出過

原來係譚道德成魔之路

報仇

而家廢安係咪仲係見bonnie如見道德

譚何容易變烈女？

大家姐報仇 譚道德玩完

電影學會個三個

賈名媛

笑到心寒

咁快第二屆

水水幻想做富婆嘅人生

哇

譚何容儀變大家姐？

玩咁大

VR勝

以眼還眼

還眼！

又連返Rebecca

Rebecca

咩事啊

Rebercca